{
  "About": "약",
  "Accept": "동의하기",
  "Body": "신체",
  "Both arrays must be of the same length": "두 배열은 같은 길이이어야합니다",
  "Cancel": "취소",
  "Choose Sign": "로그인 선택",
  "Choose SPML file": "SPML 파일을 선택",
  "Clear All Signs": "지우기 징후",
  "Clear Signs!": "명확한 징후!",
  "Do you <strong>really</strong> want to delete all the signs!!!": "당신의 <strong> 정말 </ strong>을 모든 흔적을 삭제 하시겠습니까!",
  "Document": "문서",
  "Downloading": "다운로드",
  "Drop SPML file here to add signs": "여기에 드롭 SPML 파일 표시를 추가",
  "Edit": "편집하다",
  "email sent": "이메일 보냈습니다",
  "English": "영어",
  "Enter word to search here": "여기에 검색 할 단어를 입력",
  "Enter sentence": "문장을 입력",
  "entries saved To": "항목에 저장된",
  "Error sending email": "이메일 전송 오류",
  "Error sending whatsapp": "오류 전송 WhatsApp에",
  "Image height": "이미지 높이",
  "Menu": "메뉴",
  "Next": "다음",
  "No": "아니",
  "Portuguese": "포르투갈 인",
  "Reset": "초기화",
  "Right-click or Long Press on image to copy or share": "복사 할 이미지 또는 공유를 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하거나 길게 누름",
  "Settings": "설정",
  "Share": "공유",
  "Sharing via email is possible": "이메일을 통해 공유 할 수있다",
  "Sharing via whatsapp is possible": "WhatsApp에를 통해 공유 할 수있다",
  "sign not found": "서명을 찾을 수 없음",
  "Install Signs from SignLanguage Puddle": "수화 웅덩이에서 간판 설치",
  "Spanish": "스페인의",
  "Social sharing by email not available": "사용할 수없는 이메일로 사회 공유",
  "Social sharing by whatsapp not available": "사용할 수 없습니다 WhatsApp에 의한 사회 공유",
  "Stripe Canceled": "스트라이프 취소",
  "Stripe Success": "스트라이프 성공",
  "Subject": "제목",
  "Subscribe": "구독 신청",
  "Subscription": "신청",
  "This may take a few minutes": "이 작업은 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다",
  "Yes": "예",
  "UI Language": "UI 언어",
  "version": "버전",
  "whatsapp sent": "WhatsApp에의하여 전송",
  "Welcome": "어서 오십시오",
  "Your subscription is valid until and will renew on": "과에 갱신됩니다 때까지 가입이 유효",
  "Cancel Automatic Renewal": "자동 갱신 취소",
  "Your subscription is valid until": "가입이 될 때까지 유효합니다",
  "Month FREE": "월 무료",
  "$5/month for 11 months": "11개월 위해 $ 5 / 월",
  "$5/month": "$ 5 / 월",
  "Subscribe Yearly": "연간 구독",
  "Subscribe Monthly": "월간 구독",
  "Share Desktop": "공유 바탕 화면",
  "Copy": "부",
  "Right-click on image to share": "공유에 대한 이미지를 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭",
  "Share iOS": "공유 아이폰 OS",
  "Open Share Social Media": "열기 공유 소셜 미디어",
  "Open Share Email": "열기 공유 이메일",
  "Click on one of the above.": "위의 중 하나를 클릭합니다.",
  "The sentence in SignWriting now shows up on its own screen.": "수화 문자의 문장은 이제 자신의 화면에 보여줍니다.",
  "Push the Upload Button at the bottom of the screen.": "화면 하단에있는 업로드 버튼을 누릅니다.",
  "IMPORTANT": "중대한",
  "CHANGE FROM AUTOMATIC TO IMAGE. Be sure there is a check mark next to the word Image. Click Done.": "자동으로 이미지에서 변경. 수 있는지 단어 이미지 옆에 체크 표시가있다. 완료를 클릭합니다.",
  "Now choose where you want to send it. Scroll down for many choices. Or Scroll to the Right for Facebook.": "당신이 그것을 보낼 위치 이제 선택합니다. 많은 선택을 위해 아래로 스크롤합니다. 또는 페이스 북의 오른쪽으로 스크롤합니다.",
  "If you choose Facebook, choose your News Feed or Your Story. Write your English header and click Post.": "당신이 페이스 북을 선택하면, 뉴스 피드 또는 스토리를 선택합니다. 영어 헤더를 작성하고 게시를 클릭합니다.",
  "Share Android": "공유 안드로이드",
  "Long Press on image to share": "공유에 대한 이미지를 길게 누름",
  "app social media": "응용 프로그램 소셜 미디어",
  "Getting your info.": "당신의 정보를 얻기.",
  "You have an active subscription.": "현재 구독하고 있습니다.",
  "Continue": "계속하다",
  "Continue using free trial.": "무료 평가판을 계속 사용합니다.",
  "days left.": "일 떠났다.",
  "SWSignWriter Login": "SWSignWriter 로그인",
  "Log In": "로그인",
  "Log Out": "로그 아웃",
  "Home": "집",
  "Profile": "프로필",
  "Signs Used Worldwide": "징후는 전 세계적으로 사용",
  "Install with SPML File": "SPML 파일로 설치",
  "Thanks for sharing!": "공유를위한 감사합니다!",
  "Share is not available.": "공유는 사용할 수 없습니다.",
  "Copied to clipboard successfully!": "성공적으로 클립 보드에 복사!",
  "Unable to write to clipboard.": "클립 보드에 쓸 수 없습니다.",
  "You need to right click or long press on image to copy it.')": "당신은 그것을 복사 이미지에 마우스 오른쪽 버튼으로 클릭하거나 길게 누르면해야합니다. ')",
  "Image was copied.": "이미지 복사되었습니다.",
  "Your Stripe purchase was canceled.": "귀하의 스트라이프 구입이 취소되었습니다.",
  "Your purchase was a success.": "구입은 성공이었다.",
  "Your subscription will renew on": "귀하의 구독에 갱신됩니다",
  "Cancel automatic renewal": "자동 갱신 취소",
  "Are you <strong>sure</strong> you want to remove automatic renewal?": "당신의 <strong> 확인 </ strong>를 당신이 자동 갱신을 제거 할 있습니까?"
}
